現時抗爭優先目標

依家要專注呢兩樣先：
救返義士
同埋追究黑警責任
暫緩咗下次再強推可以再出嚟
義士拉一個就少一個
黑警暴力開咗先例，以後只會升級唔會降級
事後有市民支持同救援，行動派手足先會吸納到人手
所以一定要全力推呢兩樣

推

推!

救義士